唔怪得睇直播冇一次汽油彈係掟中人

原來係佢地自己人做戲，我就唔信示威者掟會留手

根本成場戲個導演好垃圾

我都疑惑左好耐 以為眼界真係咁差
原來係好準至岩